無漢肺炎 = 天滅中共

無了漢族

全黨死清光

有冇諗過係法輪功詠唱咒殺成功

無漢肺炎

中国玩完了

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

天滅中共 無漢肺炎

攬炒啦

熊猫强已經帶嘢返去揾麗媛

香港獨立是唯一出路

咱们有14亿人，怕啥呢？

一場疫症 已經睇得出 中國共產黨 培訓人民的質素

到處嘔吐物 和 口水 呢！

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

抗疫保命
推翻暴政

最慘係要大量人民陪葬, DIU 那 媽

共狗根本唔在乎，心諗：人少啲仲好管理

要打倒共狗，香港人都要繼續有攻有守，唔好以為嚟場瘟疫就有得坐享其成